個個post 都有［ ］，睇到有啲辛苦

係咪唔加[ ］，標題表達唔到重點？
依家個個post都加，眼都花埋